未到最後，大家都唔可以放棄。

一定要堅持落去。推翻呢個極權政府，咁樣先可以對得住我哋離去嘅手足。

光復香港
時代革命

偶爾會有放棄念頭，但當見到手足仍然堅持走上前線，就會打消念頭

我地齊上齊落

周同學喺icu都無放棄
我地憑咩放棄
一定要光復香港 要為所有犧牲/ 被捕/ 受傷嘅手足取回公道

一定要追究黑警強姦犯